抵制TVB戰線又報捷，Audi同TVB割蓆

是咁的，事緣2月5日嘅每日任務目標係Audi ()
Audi 串柒柒學TVB block人FB，咁我哋即時升級行動玩舉報FB廣告 ()
Audi 雖然係紅底大昌行代理，最終第二日FB廣告落架、同埋出聲明同TVB割蓆
洗版任務真係本少利大
＿＿＿＿＿

請分享成果：

TVB係藍經濟圈之首，唔好忘記我哋
請follow我、同心穎巴連登acc ()
每日幾秒，洗版派嬲＋推post
堅持洗版直到勝利
洗版唔會益咗廣告商，我哋睇實際效果：洗版派嬲確實令廣告減少
我唔想做標題黨先呃到你入嚟...

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

開工啦

推

本少利大

好波

我要揸Audi 唔揸gtr

準備錢整

繼續做野

「和你pay」已經見到TVB廣告商名單

紅底都成功

大家要加油

打沉cctvb

做到嘢

LET IT GO, LET IT GO!

一直fol你地做任務

Push

多謝

其實係咪大部份fans都shift咗去TG, FB？連登acc係咪退得役？

push

我一路都有睇呀
每晚有notice就即刻做嘢

有d習慣左facebook 睇
個人覺得連登都要出下
因為我自己sub左巴打你 時時刻刻提醒自己有每日任做

btw 巴打好有恆心

有料到

好的，我以為冇人through連登做

幾洗洗埋新聞部班人個人ig fb ?

好彩有teammate, 有人響應做任務先keep到
如果冇人做任務就收山了

good

感謝醫護

死火
咁D支那人咪要扑爛自己部AUDI

辛苦曬你

佢哋自己都自顧不暇，Audi呢個時間割蓆識揀啦

共勉之

俾啲掙扎!!!

金盈走之前佢IG有冇洗過版？
以前唔少無綫主播IG係public（例如周可茵、李穎琳、李卓謙），前兩者唔知係唔係避風頭火勢private咗。
我真係頂唔順王俊彥報新聞，好似含住J咁。
袁沅玉有鄉音嘅。
而家無綫新聞D記者主播冇晒以前嘅光環，真係多謝袁志偉黃淑明。
聲明：我只係想抄廣告先睇83台。

支持

我有keep住睇連登㗎！

P

我係睇連登

口罩不推文

推番主線先啦

手足好波

有餘力請繼續喺度出Post

up

袁志偉埋單

tui